[扮工動物園] 點解今日會係星期一之星期一

新人留名

新人請自貼

要自貼架??

你嘅祖藍呢?

比我飛左啦

自貼啦喂~
唔好叫我google

係咪因為佢太矮?

早安

踢波曬傷膊頭

祖藍返緊學~

好啦 咁我自貼啦
**************如果您要查看本帖隱藏內容請回覆**************

無呀

近排同祖藍感情如何

同祖藍散左啦

無搽防曬咩

又有新仔仔

面同手，膊頭無

zzzzzz

早晨

你地歡迎新人嗎

歡迎啊

新人哈囉
今日第4日番新工

食完麥當勞早餐而家開會

十分歡迎~

我都係新人

食住開會

我想訓教

又一高層
叫我情何以堪...

上黎鳩up下先

UP咩

食飽先得呀 好彩同事幫我買早餐
今日勁攰起唔到身

多唔多汁㗎

hello
我好鍾意份工 公司d同事睇落都幾好
grad左咁耐都番shift 而家終於番寫字樓放紅日

邊個話開會=高層

快啲放工

me 今日都係食麥當勞

本來諗住去買麥皮的

777, 今年公墓園加多啲得唔得

好似好開心咁wor~
之前做咩架

幫助月入5萬到7萬人士上車

有人買埋

早晨呀

投共

好悶

要開會的都是高層

放開銀行假返唔到轉頭

hi，你住尖沙咀？

早

我係尖沙咀返工

九月

gg cup suki

咁似我ga

今日正常啲8pm

各位早晨

我都想買樓

好眼訓啊屌

呢到應該80%以上動物都好眼瞓

咁啱嘅,我都係啵
受溝嗎?

食物都眼訓

90

底褲

底底大人

今日咁早

但我無錢呀巴打

買囉

村屋首期要好大舊
一係叫人送比我

儲緊戶口宜家有幾蚊

叫人送

依個係有d誇張

有人送

錢呢家野...............

要過壓測

搵緊

係

邊間

未收過
但我成日做

我平時唔食

半日 自己揀果半日放邊日or combine 1日

其實廿歲頭諗置業有計畫有打算係好

但打算三幾年廿歲中實現就好唔現實，一係就父幹，一係已經創左一番事業

如果自己只係平凡人，甚至係草根出生既話，置業時期應該係講緊近28歲-38歲咁上下

終於開完會 要玩遊戲

都係同一行 但轉左環境同性質
之前係ngo 而家係私人企業

痴線 我唔係

我都覺同事好好 我第4日番工咋

5.5

nurse番shift呀

星期六收工去左通頂 星期日全日狂訓

要夠無恥先收到

想帶出個message俾同事聽要teamwork之類
所以用團體game帶出 又無咁悶

通完頂番工好癲喎

咁既樣

你識到喇而家

平凡人像我

如果可以早d做到呢份工就好

我而家番寫字樓

新人留名
無野做好悶

俾野你做

快 做完有得收工

都唔算係
但係比起以前真係好得意又興奮
終於有公司醫療卡

lolll我都係著制服 類似手術室果款

呢間好食喎

以前我都無 垃圾ngo 真係做到狗咁

doctor果套？

ngo連筆都話無 好慘
番shift又辛苦 又污糟

宋慧喬終於嫁得出
而家恨到9 5工 紅日就放 寫字樓番工 又有得周圍走
同事又好 福利又好

對我黎講仲係好新鮮

好提子x2 corp.plan 都難開

係 樣樣都計錢

好似都差唔多2年

可以瘋狂sick leave

點申請開間ngo

唔會啦

dun know
而家做私人公司可以出去食飯
番工又近 一個mtr就到

原來我聽日番半日咋 問下fd去唔去南生圍先

波經理呢

咁而家都唔遲吖

咁熱有乜好去

都係 但同同事出去食飯好肉赤

唔青春啦 時日無多

我好羨慕人有 而家自己都有ya

係呀 我20分鐘番到 仲要預左10分鐘行去mtr同落樓

咁份工人工好唔好先

車費仲平左好多 一個月唔洗300

盲就唔撚好學人開車啦

唔是俾車撞呀嘛?

日日都咁上下 唔落雨就得啦

sor9y

5.5工作天咋喎

好多盲撚

20又可以fg 60又可以fg

我都覺好開心 省好多

勿相認

係兩條粉腸夾埋玩野 有四五轉綠燈兼前邊無車都唔識去

ue5241 你老味 你同部68m 兜野買撚起個元朗大馬路

香仔

部車有凸字

通常都會讓巴士

召喚北川內富既拍檔 北川空維

但條路無呢

ya

放紅日 果半日任揀幾時放 or夾埋2個半日放全日

早2日隔離線個p牌明明左轉 條友同我一齊直行 差d撞

一企起身做野就見到被人偷影

生得太俊俏

無特別

相呢

咩車？

無問佢拎返

虎哥你係咪玩野

跟住呢

一齊女女女虎哥

就中暑

裕x?

mini

我無要求 我就其他同事

仲有個半鐘

你知咩野

coopers

我知你係邊個

貴姓呀你

講下姐 咁緊張做咩

Come on

問下姐

收工喇

留意時間

收工就去番學喇 時間岩岩好

咁上進

唔讀書邊黎得升職加薪呀
買緊godiva dark chocolate
飲住上堂

我啱啱醒起甩左咩未做喇
原來未食飯

留意時間1800